97巴絲吹水台之home office原來係去行山嘅 (101)

我係熊

開完就潛

黎明

妹what ar

lm

你好

行囉 行山囉

97夢妹強勢留名！

牙殺留名

去

同上

做嘢啦屌你

bb咪咁

去釜山見過有阿叔係街all 尿

想追勝利oppa

唔得咩🥺

已失敗

小妹覺得好成功，都唔洗坐

個後台硬到咩地步

有我

利申呢排冇行過山冇朋友

獨撚留名

潛水員留名

97垃圾一號留名

垃圾二號

禾

啱啱趕完功課訓得

早抖？？

97全部懶訓豬嚟

想打lol

早

咁晏先起身我就快食完dinner準備訓

hi b
啱啱先醒

熊仔個鬼怪故去咗邊？

去咗你隻手到 寫出嚟啦

你望下後面

早晨

Rich

晚安

依家先起身

diu 返工返咗好耐啦 午飯都嚟緊啦

今日食咩？

返工呀diu

屌呀 我就係驚緊

矛人想G

悶4
有咩手機驚好玩

係
以前試過book唔到紅館嚟唔到
而家一般都迪士尼開場

五月天呀

可能三月頭就知道有冇得睇五月天
通常搶飛都係329左右

東亞優先就三月初

延期就唔係五月之約了

diu 希望搞得成
冇得睇嘅話會頹足一年

午安

叫g

小妹今日冇booking

佢哋啲舊歌幾時聽都咁正

閩南話歌都係

搵日我唱俾你聽

垃圾驚

未出點知

lm先

悶？

係

陪你

完

肚餓

食嘢啦

Me陪

ok

$3000/1hr

不了太窮

Deal

燒俾佢

估唔到你係咁嘅人

想食熊掌

過主啦

Issac好好食
好想去沙田再食

anyone miss me

Who

好串

又分化

issac世界第一

打手

人生第一次同意b華

狙擊你先

都係呀苗識做

我為人正直冇人狙擊到我

反彈冇回頭

小學G -.-

駁唔到？

冇閂住所以可以再取消你個冇回頭
而家真係閂住反彈冇回頭了

搞到咁複雜

係咁嫁啦
好出奇牙

成日醒 醒就無限胃氣

眼訓到

hug

今日有d熱

真呀
仲想訓 梳其實我係廢青

我係97第一廢柴

我係垃圾

掛巴

我地起個爐圍啦，唔好理佢地

唔搞分化歡迎各路廢柴

又啱
同路人快手過黎

呢個鐘數大家都搏殺緊

真
等多啲應該多啲人陪

有冇巴絲講下理想嘅另一半係點
或者係成熟嘅人係點

已經唔想返呢份工

靚

溫柔體貼

不用分那麼細，一齊做啦

😔小妹都係想搵到個愛我的男人就夠了

小妹真係好慘

等一眾97巴絲比關愛你好嗎

佢哋只會hea0 me

我明呀

又hea0了

正皮我比嘅

我都係想要真愛姐，ptgf唔係人咩

唔係!

ok咁唔要了

珍

真

撈正行了

唔係

Bitch哪能solo

唔準話我女人

快啲4

又恰我

毒

唔好咁大聲讚我

終於忙完

我地呢個年紀有得忙係好事

夏天係咪嚟緊啦

咁咪down返

我誇張到瞓到出汗

畢了 暫時

做乜咁愁

最緊要識咁諗 同埋要行動

已走

靜

嗨

我返來了

愛你

掛住你呀掛掛

咁快記得我嘅 入左黎無耐咋 感動

0116

入一入嚟先

兩個on9

雀仔路過

bb

我

歪

dse作文題目

秒

仲唔瞓？

88

快啲溫書啦

打鋪機先

咪爆

鍾意夜晚溫書朝早瞓

狼隊

522

523

524

唔覺

孫楊oppa

推

悶

又要剪頭髮 一個月剪一次

J

我兩個月都未剪

569

on9

9724

早晨苗

比多兩年你肥咗佬

唔想defer

彌豆子

讀屎片

想學ps

細路由識行識講野就開始煩到仆街
想一巴煎落去

課完金乜撚都唔中

俾人炒？

抵啦

咪玩，我點蝦牙赤

唔請你了

B華好耐冇見

??

熊疤開始玩分化小圈子了

同行?

B華

牙夢

都係b華好

禾出名97大好人

屌啦

大閹人就有
幾時出嚟做返

成班夜鬼

起一起身 準備瞓返

唔準

唔準你嘅唔準

又話趕功課

00後入嚟r水吹得唔得

你走啦

B華都係00後

屌

00後冇開post咩？

冇

咁等本夢執你返屋企啦

求領養

不了

小朋友唔可以咁串嘴

佢抵串

我最憎啲苗字開頭嘅姐姐

下

佢唔覆我

你就未戒奶

假膠

唔得喎

早晨大家

原來99入嚟踩場

今朝個00後入嚟搞事個陣你去咗邊！

佢開工

早晨你

係咪hku 🤣cart

855

叫聲熊大佬、苗大姐同夢DeeDee聽下先

熊佬 夢哥

唔洗理b華 佢話唔到事

97無愛，又恰小妹

躙啦p牌仔

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

邊個秒回post而家一街都秒回

殺小朋友

殺哥

97有愛

我仲有愛

屈機

6676 4236

咪屈小妹

明明你係門口等見醫生偷聽到，邊係打電話

有醫生哥哥搵我玩醫院play

乖啦

屈服係牙殺嘅淫威底下

已屈

收你做𡃁 b華恰你我就幫你打柒佢

串撚到
死99

唔好呀

唔洗理粒膠

唔你屎忽
派你

自推5下

4

3

2

1

沖個涼先
熊巴自推住先

好

988

0049

開始攰

991

最後了

緊記不推文

下個po見